得罪講句 唔係雲加 阿仙奴依家連踢歐霸都無資格

反雲必敗

即係你自我擊敗

自打嘴巴

反雲人妖